今晚算唔算證明左警察有睇cctv?

好幾個站d反應都好快

隨時睇晒咁多個站

有睇就 正評

港鐵報警先來就 負評

一定有如果唔係裝咁多玩吖

之前已經講過黨鐵有cam直連差館 差佬可以實時睇到

大家以後小心啦

P牌 比正評